你同鐘意既人有過咩曖味既野

如題，我分享下自己經歷先
以前鐘意左個女仔
係讀書嗰陣有意無意咁flirt佢
跟住令到佢鐘意我
又約左去睇戲又一齊參加活動
拖手仔呢啲都做埋
果陣都幾曖味，啲朋友成日傳我地拍緊拖
但佢表白嗰陣係考試嗰陣
唔想考衰就講左遲下先
過左幾個月
到我表白既時候佢已經對我無感覺拒絕左

佢覺得你吊高嚟賣 想收佢做兵

嗰陣真係忙阿